壽司郎staff 入一入來

想做壽司朗 好唔好做？

因為直接 walk in 就得？ 同時間彈唔彈性？

點解想做？

窮學生哥 冇乜時間想 搵part-time所以淨係飲食業

其中飲食業最鍾意食壽司郎所以有興趣

唔好做

人工方面定點？我見佢一星期都有2日假